電腦問題求救！！

新機落地
但係唔知點解一直藍mon
應該點解決？

Machine_check_exception

1

2

重新安裝windows睇下有冇事

重裝咗2次

3

有無spec睇下

I5 7600
B250 plus
1060 6gb
Gx550

8gb ram

重裝唔到應該點做？

裝win幾

>Machine_check_exception
貼一半唔貼一半

我估你係想裝windows 7,好似有特別野要做先裝到

我得Win10

佢冇比其他野我

有機會SSD/硬碟壞
俾埋SSD同硬碟型號

不如自己整隻window安裝usb，可能佢比你個隻有問題

DT01ACA100